6.9遊行 迫人表態真係咁重要咩？...

香港有言論自由
我地都捍衛緊呢份自由
而我唔明白嘅係
點解要迫人表態？
真係咁重要咩
迫個啞嘅表態真係咁重要咩
我覺得唔重要
完全係哂時間...
今日見到大家係到屌黎屌去
不過留返啲精力
臨訓睇多幾次個啲教人聽日點保護好自己嘅post仲好
身為香港人 發出自己嘅聲音係好重要
但保護好自己都好重要
另外 企係同一個立場
見到youtuber 海外嘅港人 upload 片撐反送中
係一件振奮 提升凝聚力嘅事
冇出聲個啲咪由佢囉
得返咁少時間 出聲嘅讚賞
因為多一份影響力係到
冇出聲嘅 唔洗下下屌
留返精力聽日一齊加油
留返精力去鼓勵更多同一立場嘅人出黎仲好啦..
我係連登做開花生友 但距離遊行剩返唔夠一日
都仲見到好多無謂嘅嘈交
真係睇見都攰 所以第一次咁樣開po留低自己嘅想法
好撚多固執撚 好撚多膠
由佢地啦屌 講多無謂。

我都係固執撚 不過我覺得我企啱立場
聽日見 加油 同埋見到香港人係咁短時間
做咗咁多傳單 咁多宣傳
（宣傳仲要同班收錢嘅嘈）
真係好自豪 你地話我岸久都好
我都係好自豪咁講
我愛香港人 呢個地方幾辛苦都好
有你地真係好開心

預咗比人搵位屌 我只不過想分享我嘅意見
屌得舒服嘅隨便

同同一立場嘅香港人講聲 聽日見
黎唔到嘅 都希望為遊行嘅人加油
多一個唔多 少一個唔少？
其實邊理得咁多😂😂
我都只係做我認為啱嘅事

我係一個土生土長嘅香港人🔥
點講都好 都唔想移民嘅香港人
同你地立場衝突都好
想屌就屌 你有你道理
我有我理由。

聽日見

不過有條撚樣

踩住兄弟上位

一開波由JTV 睇起

又反共⋯ 又平反六四

多人睇左， 上左位

就咩都唔表態

我相信若果條撚樣一開始只係打機

從來冇講過任何政治野

而家唔會俾人迫

最重要⋯ 聽日見啊咁多位

同埋我想問點放gif圖上黎
我想放 這是我的職責 個張
原來我垃圾 未開過po唔識放

原諒* 不過原來都啱嘅

點都好 由佢啦
呢加我諗都足夠令佢過意唔去
聽日見